一卡兩號 請出招

唔該各位 一卡兩號到期
請各位出招